點解補隻牙收咁貴？

呢排隻爛牙咬野吃會痛，今日去睇牙醫，去銀行按左$1000蚊出黎，以為可以搞掂。
點知個牙醫話我隻牙爛得太緊要，要做根管治療同加牙套。
報價$2500+$3000=$5500
差不多我呢d廢青半個月人工，我同佢講考慮下，佢幫我求其拿d野填滿個牙窿頂住先。
佢咁講我係咪冇得揀一定要做架啦？有冇人分析下點解會收咁貴？

same 留名
唔知做唔做好

杜牙根3000幾到4科可能有既 再唔係返大陸睇

最近好似全球top

大牙定前牙？ 杜牙根跟你隻牙有幾多條管道，大牙愈多管道收得愈貴 2500算平啦 牙套3500都差唔多

牙套 幾千差唔多...

鬼叫你平時唔刷牙, 唔用牙線, 唔去牙醫度定期檢查
一早發現到補左佢最多咪6,700百蚊...使鬼搞到而家咁貴

卓健?

拎條繩綁住隻牙, 一拉就甩左, 洗乜去搵牙醫

你而家變左整隻假牙，唔係就咁補牙，咁價錢就緊係相差好遠啦